{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "말육도"
    },
    "text": "用途区分:自然緑地地域/都市地域指定:林野自治体開発計画:なし施設物·利用現況:無人灯台領海起点無人島嶼:領海起点なし過去住民居住有無:未居住今後住民居住可能性:なし人居住時居住目的:未居住歴史的価値:なし周辺海域利用現況:周辺海域を養殖場として利用他法による管理現況:大気環境規制地域(大気環境保全法)/都市交通整備地域(都市交通整備促進法)/成長管理地域(産業集積活性化及び工場設立に関する法律)/保全山地·振動管理区域(山地·生活制限成長管理地域(首都圏整備計画法)自然環境·生態系地形·地質:構成岩質は石英片岩ないし珪岩が主で、葉里または層里が発達した半月型の島。島の周りに波食台が形成されており、北海岸のヘッドランドには岩塊が露出。南西部に海食崖が発達しており、南東海岸に小規模の海食洞が形成されており、東には海浜が現れる主な陸上動物:未観察主要海洋動物:観察された海岸無脊椎動物はカキ·コランタビ·地中海淡路の3種であり、海藻類はジチュウなど2種の主要鳥類·昆虫:未観察主要植生·植物:全体的に松群落が広く分布し、部分的に急斜面を中心に松-葛群落を形成している。一部の岩壁にソサの木の群集が出現。観察された植物はオオタカ·ヤマショウ·ワスレナグサなど29種類で、全体的に木本植物と多年生草本の割合が非常に高い状態周辺海域(海中)景観:馬肉島は有人島である陸島付近に位置しても。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島はどのような地域に指定されていますか？",
            "answer": "この島は自然緑地地域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この島には施設物はありますか？",
            "answer": "この島には無人灯台があります。"
        },
        {
            "question": "この島は過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、この島には過去に住民が居住したことはありません。"
        },
        {
            "question": "この島は今後住民が居住できる可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島は今後住民が居住することはできません。"
        },
        {
            "question": "この島には歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "この島の周辺海域は養殖場として利用されています。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺に他の法による管理地域はありますか？",
            "answer": "はい、この島の周辺は大気環境規制地域、都市交通整備地域、成長管理地域、保全山地・振動管理区域として管理されています。"
        },
        {
            "question": "この島の地形や地質はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この島は半月型の形状であり、構成岩質は石英片岩ないし珪岩が主です。また、島の周りには波食台や岩塊が見られます。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この島では観察された海岸無脊椎動物はカキ・コランタビ・地中海淡路の3種類です。また、観察された植物はオオタカ・ヤマショウ・ワスレナグサなど29種類が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域はどのような景観がありますか？",
            "answer": "この島の周辺海域には美しい景観が広がっており、陸島付近に位置しているため、海との景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 440
    }
}